沙田遊行果日就著呢套衫

灰色T 卡其色褲
人人都可以係Wave哥

唔好自稱警賊
可以大叫警察執行職務時唔需要委任證

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

推

軍綠色wo 巴打